Wu~~ 股價跌的太快 就像龍捲風

買咩都跌，屌你老母